(Netflix) Before Sunrise

剛剛睇完，好有青春的感覺，以前20出頭都係會諗呢d野，這就是浪漫嗎

你偷望我，我偷望返你

睇哂三集之後有啲失落

中間果集邊度有得睇?

正 心目中浪漫愛情電影嘅top 1

好撚好睇

呢d先叫浪漫....陌生人加陌生環境，介紹自己互相認識

然後唔需要表達出來但知道對方o岩channel....
好睇到想大嗌

最On9係Netflix冇第2集

睇左好多次, 好浪漫 真係好正
老左已無機會做呢啲野 😭

netflix啲續集電影成日都係無緊一、兩集

你o岩阿，唔洗話老，20歲尾30歲頭都唔得，生活開始穩定，冇晒熱血再咁樣去追求未知的一切。

這個電影看了30分鐘後我便想起讀大學時的自己，離現在時間竟然唔見咗咁多。

上網看見一個影評好一針見血，這個電影教我們怎樣去溝通。

勁正

Netflix 有before sunrise before midnight

就係冇中間before sunset

有冇咁撚on9

呢套野最正係第三集
兩個好攰既人係埋一齊

我最愛愛情片，因為有類似經歷，好有共嗚

好撚癲

我個前度 好鍾意呢套戲個系列

btw 呢幾日係咁發夢見到佢

之前有晒
但後來無啦啦 sunset落咗架
唔知做乜鳩

呢套正

上星期睇完before sunrise, 岩岩一口氣睇埋之後果兩集，最後一集真係好感概好寫實

最鍾意 before sunset，個 ending 真係睇一萬次都唔厭

好青春既愛